九巴app真係冇撚用 幾時執左佢

話說我都知九巴個apps都流流地 所以今朝早返工前15分鐘預早係度等
我真係屌佢老母 個廢鳩app顯示話架巴士就到
顯示左一陣之後 連個即將到既提示都冇埋
咁我心諗：「一定會有延遲」 我咪繼續戇戇鳩鳩係度等
15分鐘都過撚左去 屌你個閪 我連個巴士車頭都見唔撚到
個廢鳩app都顯示埋下一架巴士仲有14分鐘就快到
架巴士到底揸撚左去邊
搞撚到我死死地咁趕港鐵
以後咪撚同我講九巴app好用
真係狗也不屌
一心諗住坐巴士 唔使同人迫港鐵
到頭來搞到仲趕
廢app已del

舊版好好多

右邊等你執

賣 api 比 google maps 好過啦

用埋啲支那聽歌app
抵啦

隻APP除左好撚多廣告之外都幾好用!
搵客服都好快回應，
到站時間都好準，可能你旺區成撚日塞車先冇用姐

有其他 App 都睇到到站時間
仲要冇廣告

咪撚用囉
記著之後咪裝番睇時間

先唔講準唔準
佢老母 九巴咁撚大公司整個app出黎都要落咁多廣告係咪傻撚左

啲廣告可以幫到佢搵幾多錢

落廣告都算 你加個款橫額廣告咪算囉

又要整埋全板個款廣告

你老母平時搭車都趕時間，諗住睇下架車到未，睇下使唔使跑去車站。

點知一開就彈個全頁式廣告係到阻撚住曬。

咁大間巴士公司好心就專注返係車務收入到，要開源都唔係簡啲咁既雞毛蒜皮既收入啦

Sorry for 1999

全版廣告

我都係用其他app睇不過有個廣告係低

試過見到3分鐘 6分鐘 18分鐘
緊係等6分鐘果班啦
點撚知3分鐘果班走左之後，6分鐘果班變左11分鐘
屌!!!!!

Citymapper

佢都係拎九巴data

And 機用同呢兩個 App 唔覺有廣告

用同啦

用開workflow睇

Feel到樓主過多2日又會死死地氣down返
試過用citymapper都一樣唔準 某程度上好似仲複雜左

個app係比運輸處睇

係九巴成日甩班次
唔係app唔準

話冇撚用 最後咪成隻死狗咁用

舊版明明好好

已經刪撚咗十世
屌你老母整個App唔係主要為方便客人嘅
貪嗰少少廣告費，含撚啦九巴